今年拜年，下年拜山，唔該唔好去拜年

今年拜年，下年拜山，唔該唔好去拜年

要見的幾時都有得見
要孝順的幾時都可以孝順

唔好為左一時拜年之爽，搞到幾家人下年冇年拜，之後仲要去拜多幾個山

------------------------------------------------------------------------------

港共政權依家就係就係想死多D人，所以咩都不作為
政治問題，疫症解決
港共政權就係想借疫症進一步分散香港人的注意力，香港死幾多人佢地真係WFC
死得人多仲好，每日150人加到500人都得